聖誕book酒店平到仆街

係咪今年先係咁?
旅遊區三星酒店 300蚊有找

邊間

已經book左同女友瘋狂開心

咁我都book晚打個靚飛機先